07/11/15 : 
Justin : Lien vers la base de données : https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/~stephan18u/conf/mediatheque.sql

03/11/15 : 
Justin : Mise à jour de la partie User avec la classe Article pour gérer les recherchers. Cette classe contient aussi les méthodes pour la gestion des produits qui iront dans la partie Staff.

02/11/15 :
Justin - Pensez à mettre votre base de données à jour, j'ai ajouté un AUTO_INCREMENT pour les ID users et produits. Merci